嘩屌你老母銅鑼灣大量鬼

蘋果銅鑼灣live，大量full gear示威者打扮人同黑警聯手撳住示威者
記者一追問佢係警察定示威者，嗰啲鬼就會勁躁咁屌，然後有防暴警幫拖趕走記者
即係比起之前拉住手足妨礙撤退又進一級，扮都唔扮直接現形

721 葉虎 過期催淚彈